真的是工作狂！ 川普自曝每天只睡4-5小時

〔即時新聞／綜合報導〕70歲還是一尾活龍！美國總統川普美國時間週二接受專訪時表示，他每天工作時數超長，通常一天只睡4到5個小時，早上5點就要起床看電視新聞。
綜合外媒報導，川普接受福斯新聞「The O'Reilly Factor」節目專訪時提到睡眠問題，他每天工作大多要到午夜12點至1點才會結束，隨後又會在清晨5點就起床吃早餐，並盡快掌握最新的報紙和電視新聞。
報導指出，川普一天只睡4到5個小時，遠低於醫療機構Mayo Clinic建議的7到9個小時的睡眠時間，對70歲的川普來說實在不太健康。
不過川普表示，因為剛擔任總統，對一切規模都感到驚訝，「但你必須克服它，因為有很多工作要做。」、「即便整個國家討厭我們，但你必須克服它。」
此外，川普還談到在白宮的感覺，「我必須告訴你，當我走進白宮橢圓辦公室時，我對自己說『這太驚人了』！」他表示福特和通用汽車的負責人實地走訪後，也感到相當驚嘆。

七十歲人家財萬億
一股雄心壯志改變國家

廢老 你做緊乜撚嘢?

佢玩twitter 姐

世界上最強既鍵盤戰士

當中國國家主席在睡覺時，美國總統川普還在努力工作

訓4-5個鐘就叫工作狂
香港人笑而不語

應該係enjoy
日日諗點玩死左膠
畀我都訓唔着

人愈老,所需要訓教嘅時唔係愈少嘅咩

咁係嘛，4粒鐘前工作匯報，1粒鐘前撐ivanka ，過多幾粒鐘又9up過，果面點幾鐘就tweet 多一兩個tweet

佢tweet 既時間應該係開工前爆石/早餐，午餐，晚餐+臨訓爆石，要知佢生理時鐘唔難

佢老婆咁撚正肯定晚晚屌

世界欠左你依個老人家，多得你左膠先可以收皮

做自己鐘意嘅野，係越做越精神
好似d廢青打機打通宵咁

完左任期應該係華盛頓起番個川普像
以表揚偉大政績
歷史地位可以同開國先賢，林肯，羅斯福一比

你問下特首

70歲老人睡4~5鐘正常不過

老左自然

人地唔夠訓就有黑眼圈
佢唔夠訓就有白眼圈

好心你自己係奴隸就唔好出黎代表香港人啦

香港人真的是工作狂